登登又發明新招，對沙地皇子『保留制裁權利』，真係嚇撚死人 [sosad]

講咗成個星期，以為會出乜重手，真係人唔笑，狗都吠
===========================================
• Jen Psaki said Joe Biden 'reserves the right' to sanction Saudi Crown Prince Mohammed bin Salman for U.S-based journalist Jamal Khashoggi's murder
•'We reserve the right to take any action at a time and manner of our choosing,' Biden's press secretary told reporters on Monday
•She added: 'Our objective is to recalibrate the relationship, prevent this from ever happening again and to find ways to work together with Saudi leadership'
•Biden said Saturday that he would make an announcement regarding Saudi Arabia on Monday after receiving criticism for not being hard enough on MBS
•A U.S. intelligence report concluded the de facto Saudi ruler approved the October 2018 killing of Khashoggi – a Washington Post columnist critical of MBS

White House Press Secretary Jen Psaki on Monday said President Joe Biden 'reserves the right' to sanction Saudi Crown Prince Mohammed bin Salman for U.S-based journalist Jamal Khashoggi's murder

Biden said Saturday that he would make an announcement regarding Saudi Arabia on Monday which has yet to come

A U.S. intelligence report concluded the de facto Saudi ruler (pictured on Saturday) was behind the killing of Khashoggi

Khashoggi, who wrote opinion columns for the Washington Post critical of MBS, was killed and dismembered inside the Saudi consulate in Istanbul, Turkey in October 2018. MBS has denied any involvement in his murder

The Biden administration has received harsh criticism for not being hard enough on MBS in particular for not issuing sanctions after the intelligence report found he most likely had to give 'approval' for Khashoggi's killing to happen

source:

好撚驚呀屌你老母

對沙地硬了
對香港不了

同中國打飛機式口技有咩分別？

無辦法，美國唔可以無咗沙特。所以要美國甚至西方保你一定要佢地了解保你會有咩利益。

香港利益所在就係亞洲買辦，因為中國想係香港玩晒西方先會出聲。香港真正有民主自由就係對西方既投資嚟講最安全保證。

西方唔係戇鳩，本來香港島係永屬英國，而九龍新界就係要還比中華民國。中華民國並未滅國而去咗台灣。所以先可以理直氣壯。

殺本國公民 - 無事

單案係侵任內發生
侵仔連吠都無吠過一聲

愛侵力：我唔知，我唔理，我睇唔到

真，愛侵力最好係呢單野到少d出聲

跟本就係沙地權鬥，侵同登唔出聲，冇人話佢地；登飛出來放料，又冇後著，弱勢曬，嗱除非民主黨買對家；不過點解要石頭腳先

真吖
拜登最好
上任咩都做曬

愛侵力：敗登淨係識口交
連國民被殺都保護唔到，好嬲好嬲

：單野侵任內發生，侵無出過聲之餘仲話要特赦個凶手喎

Also愛侵力：

呀樓主
你初頭係屌尻拜登唔出重手架喎

而家發覺侵仔仲衰過敗登又spin去其實兩邊都唔應該出聲？

搬龍門到咁，柒左少少囉

打橫來講

Waaaaaa

同你topic 講既野唔同既

我唔係屌鳩登唔出重手咁呀，係登話要皇子問責；佢唔講，我都唔記得單野。我係笑鳩佢，係威係勢，嘈咗成個星期話放報告後，要問責，結果咁反智；佢跟本唔洗講野，單野唔報，唔會有人理。

點唔同，係登話要皇子為殺人負責，我重以有乜重招。定係香港成個星期冇報過單野。

得架喇明架喇
總之敗登乜都錯，我侵乜都啱
大家都get到你意思，ok?

我跟本都唔理單野。係見係咁煲，MSM 又講 "Biden vowed to hold MBS accountable"，又話 monday 會講點出招，見成二點幾，東岸都收皮，冇 alert 咁奇，上網睇吓，原來咁攪笑。